猁物浦由幾時開始變到插水mma?

牙蘇咬人真係睇幾多次都咁好笑

呀伯都打就咪死出黎柒啦屌你老母熱狗仔

熱刺打呀伯 = 猁唔係MMA

疤狗演藝學院

所以我不嬲支持曼聯收利狗皮

利狗打人 = 熱狗係正人君子

勒唔斷條頸十分可惜

25

我邊忽有講過熱係正人君子？ 做得狗太耐唔識睇人字？

你地就成日自己吹捧自己君子啦柒頭

縮番入老母個閪度啦

對比起打呀伯又真係唔算MMA既
你番去你老母個臭西度啦

搵埋啲陳年舊圖出黎講 J歷史

分咁多年咁多場黎講?
樓主智力幾多

竟然冇沙拿?

樓主怨婦熱？

搵到咁多算叻叻豬架啦

凌空飛起雙腳剷落去

CLS

咪同班垃圾做啲戇尻嘢啦

呢個係咪格連莊臣嚟架？

7-8年夾埋得幾張圖

evans 果張夠雙腳落剷，只係球證盲

我利踢法太君子。

領隊都唔需要放過 但嫌唔夠大力

不過不嬲英超都比較碰撞多 所以球員一定要識保護自己

雖然黃都合理，但Evans無錯，佢個勢90%，其實都100%頂得走個波，同快過杜奧巴。反而我覺得杜奧巴好似預吾到Evans 咁快（可能佢對自己心口有信心），仲想用心口推波爆過Evans ，只怪佢判斷失誤。

希望杜奧巴可以反省自己錯啲咩啦

想拉人落水
利物浦賤極都唔夠肥普教出黎班茅波鬥

YNWA 原來係YOU WILL NEVER WALK AGAIN

好熱血

利狗賤無之一 同你一樣

查理阿當呢？

咁多年 咁多場波
連skrtel suarez glen johnson都搵埋出嚟
但都唔夠熱狗一場波咁精彩
淨係收山腳 踩腳 推人 take down都剪到成分鐘精華
淨係插眼技都出過唔止一次

點解熱狗仲有面話人MMA?

猁不嬲都係，只不過連mma插水都廢過人

不相伯仲

呢嘢係杜奧巴黃喎

搵咁多年咁多場同一場比
然後話不相百仲
無恥到

呢場波好深刻，車仔希汀克完場仲阻住班熱刺球員，仲要成70歲比人掂一掂就碌落地。

成日話車仔+2GC，熱刺真係笑而不語

君子利

原來熱先係真正正義之師
無視自己一場波打得幾狠，就拎人地十年八年幾張圖證明人地狠過熱

證明你地咁多年咁多場都MMA囉柒頭賤種
一場打鳩你咁又點？十場打鳩你咁又點？茅就係MMA
不過係你地班柒頭猁口口聲聲話自己君子，其實咪又係咁撚茅

好似你老母明明係雞竇做雞，你地班做仔嘅一邊要去雞竇屌其他雞，一邊又要幫自己老母拎貞節牌坊
公海其他PO又要護航講乜鳩猁狗個啲只係rough tackle, 唔算MMA

屌你老母！邊撚度tackle 到呀！？

呢啲就真係tackle 啦！美式足球嘅tackle 呀！

縮番入老母個閪度啦柒頭猁

普巴正義撚，見義勇為、警惡懲奸

我唔係好明
點解利迷子呢幾年咁怕同mma拉上關係
明明當年謝四古積特個d係j到上天嫁喎
而家技術型多左唔代表唔可以熱血飛剷嫁
根本都冇衝突
做咩係咁劃清界線

唔係怕同mma 有關係，只係唔應該由mma 熱把口講出黎
人唔笑狗都吠

軒達神用條頸mma普巴隻手可恥！！！！

話車+2gc關mma咩事

影帝教室

點睇都係曲

又隡得中波先又幾靚喎

猁狗班垃圾不嬲賤種 冇變過

熱刺就收收皮先啦

爽 拉住隻狗咁

熱血呀猁迷叫

猁

垃圾 人哋熱狗一場啲mma gif都多過晒你呢度

隊隊都有，我又唔覺得利記特別黑同mma，反而-6就好覺

Sorry 今季真係好-6 利撚都認

不如搵埋杜格利殊果陣d gif圖
咁樣可以證明利一路都mma開

屌

利未拎冠就諗定以後點串
mma留返比熱狗 可以繼續串利無英超 因為今年都係亞軍命

熱狗好撚肉酸

邊隊無插水,推人,拉人,起腳咁清泉啊

你估玩玩具咩

一邊話人怨婦，一邊係度貼啲4 5年前既圖

原來文尼 lalala果d圖係4 5年前

係咪無圖用到文尼要貼三次呀

你咪spin囉 總之我痢踢法君子 圖都難搵出黎啦

我成個po有邊句屌過你地班狗係怨婦？
又係做狗太耐唔識睇人字？

呢啲又係4-5年前？呢啲舊啲定係我地打鳩車場舊啲？

就算係4-5 年前就代表柒頭猁唔茅咩？

係熱刺最撚君子 利狗就係怨婦mma

我地邊度君子 明打鳩你 係痢狗唔撚認話自己君子 搞清楚件事ok?

插眼插兩次得熱狗做得出
維頓狗撩人隻手推去自己到扮比人打
呢d點比呀
插眼罰都唔洗罰

波台愈黎愈癲

我成個po又幾時有話要比？
球證無罰關我撚事？ 熱刺茅咁又點？
我只要講猁狗又茅又插水，仲要成日吹奏自己係君子

佢講又唔係我講
我唔覺得利狗君子wor
不過熱狗係茅好撚多

熱迷係最戇鳩，沒有之一

我熱踢法從來都唔君子

係你地班柒頭自我陶醉打J話自己隊波好君子

其實咁多年一路走來大家都係咁茅同插水

唔好又做雞又要拎貞節牌坊

仲要係公海同人講猁個啲只係算係rough tackle

驗下智商好

講茅真係唔夠熱黎啦，死都要拖利落水

唔駛拖，大家本身都係水度

咪扮晒隊波好清高

講幾多次 話係你班柒頭要做雞又要拎貞節牌坊

熱狗真係 on9 d 顧掂自己 d 傷兵先啦

企開啲啦屌你老母 一路以來大家咁茅，高普都有屌沙拿插水，幾時有唔認過？但你地個領隊直頭係approve呢啲野

高普有公開話插水行為有問題，你果隊波個領隊講咩？靠偏幫 誤判而贏係足球既一部份？直接支持球隊mma?

插水 = MMA?

Ching 讀緊小學？

搵個正常啲嘅猁狗上黎講野ok?

你個topic講曬兩樣，有乜問題？

呢度冇 班痢中學未畢業

屌
肥普approve 咁又點？ 要我代佢同你道歉？

慘得過你地領隊一路屌，隊波就一路插，插到EA都要加個DIVING 俾你地世一沙拿

跟住班痢：冇插 打mma

無乜點，咪啫係你地個領隊都認你地係插水隊，辛苦你仲要出黎兜

"你果隊波個領隊講咩？靠偏幫 誤判而贏係足球既一部份？直接支持球隊mma?"

呢句前後因果關係係邊？

肥普認同誤判而贏係足球嘅一部份 = 直接支持球隊MMA

真係要跟你地學野

dls, 仲諗住入來睇下利物浦有幾茅，睇來睇去都係第一頁果堆圖

利狗 屌你老母

從來無兜過

拳皇係插水，lml 係插水

咁點？

你地沙拿又係插，以前哨牙蘇插得仲勁

只要高daddy出黎講一句唔認同插水就免罪？可以繼續插？

咁算啦 唯有當冇發生過啦 君子始終都係君子既...

君子猁季尾準備跣腳啦

波台真係on9仔集中地
乜撚野都要拖人地隊波嚟講
講曼聯，就拖熱刺
講熱刺就拖利狗

On99

奧雲世界盃插水陰鳩肥普你唔講

我又冇話冇發生過，亦都冇話當冇發生過，做咩啫你？

我見你咁講 我仲以為可以當冇發生過炸 咁幾張圖唔叫芧要幾多張先算牙？

想睇埋8,90年代啲圖，樓主有冇

熱狗打呀伯插眼收山腳乜撚都有
果幾張圖算係咩

利狗，我頂你個肺呀

我仲以為有咩圖 原來只係插眼果幾張

自己岩岩條comment 先講插水mma

ching 讀緊匡智？

搵個正常d 既反利上黎講野ok?

熱狗仔就係咁
公認MMA垃圾係都要拖人落水拎存在感
我屌你老母啦

哦，咁就咁睇果幾張，係幾茅既
咁不過係咪其他隊揾返同樣數量既圖，佢地都可以叫做mma?

係 都未有人死

係呀 起碼做完唔認係痢狗炸 而家係捉痢出黎屌 你spin去第隊到都冇用架

由熱狗有資格話人MMA果贏開始

係 好彩艾達臣未死 咁樣踢法仲有命算佢汁到

喂呀

一啲猁就話啲圖太舊唔計

一啲猁就話只係一場嘅rough tackle

一啲猁就話咁多場加埋黎屌唔計

一啲猁就話要埋舊啲嘅相

你地隊波咁茅，自己google 都大把啦

希丁克咁老都未死啦

搵黎搵去都係得你果幾張
想睇多d

怎樣才算痢狗芧

淨係vth 插眼相都頂利記幾張，仲未計rose alli walker 果d

講資格論 訓撚醒未 你係咪英超球員 定係利物浦有股份 如果兩樣都冇又關你咩事

人地咁辛苦搵到証據返黎就集中屌返利狗啦

熱狗真係好撚核突

我地痢迷講核突肉酸邊有得輸牙

唔認就梗架啦，邊個對住自己愛隊會認？
而且…你肯定得痢狗？

我有股利

其實唔洗屌利記的，利記企係度坐係度都係罪，點都比人屌的

有一個唔認姐係全部唔認啦
所以利狗係抵屌

知就好啦 屌你老母

其實幾欣賞熱狗d MMA 打撚完人都仲未俾人趕出場
利狗好想就學下啦 成日打完人都拎紅牌

不嬲都知啦 波台反利大晒架
利撚呼吸都有罪
唔敢得罪d狗啦

咁我痢仲係咪芧 點解我地痢迷覺得隊波太君子

又唔好咁講 你班痢迷係賤種姐 唔好扮受害者啦

因為打人拎紅牌太誠實啦
要好似熱狗咁陰d陰d咁打又唔俾人罰先得

係 始終痢記君子波 踢完人一定拎番張紅

邊有扮受害者
你岩岩都講一個利撚唔認就所有利撚都唔認
就知利撚連呼吸都係錯啦
我都轉會做熱狗啦
得閒可以打鳩人

駛唔到
快d教利記踢波啦
我頂唔順佢地剷完就有牌

想睇返早兩三熱狗mma轟 m到連冠都無撚埋條片

你講到波台屌鳩你班痢就係錯 道理去哂你果面咁 唔係扮受害者仲係咩？無恥又肉酸

咁你又認同我

我做球迷睇波炸 上黎波台 原來有隊痢狗做球迷咁撚無恥 我都想轉會

事實你班痢迷係賤種 爆閘屌鳩人 跟手比人爆又扮受害者 踢完人又話冇 插水又話冇 厚顏無恥 出黎道歉我咪唔jer你班柒頭痢迷啦

搵到你有好多共通點
一齊道歉ok?

又變左無人話有踢人插水
有病睇醫生啦屌啦星

熱血飛剷

鬥心球皇阿里幾時斷腳？

我意思係：
熱刺先應該係+2GC，車仔茅到連教練（希汀克）都插水喎。

好明顯熱刺呢啲咁撚正氣球隊比人迫害，上面堆片、圖一係就熱血表現，一係就係改圖。

我建議足總開個公平競技未來獎比熱刺去表揚佢喺歐聯年年嘅優良表現。

抽水前睇下邊隊茅啲？

曼聯包尾

佢地有未來，寸得起。
遲下拎返10幾個英超再寸到你一棟都無添

咁遲下先啦
我都有未來唔怕等熱狗登基

不嬲利犯規=技術，熱血，其他隊犯規=狗

班狗改進左，宜家見到自己隊波都咁撚茅就話自己個啲係 rough tackle, 其他隊就係MMA

垃圾猁永遠擲毫公字都贏晒
唔肯面對自己茅既事實
其他隊MMA 就冤婦式屌到人地反皮
好心唔好咁肉酸啦

英超球證真係好垃圾
見到d狗衝落場都重繼續踢

手球 中頭 球證都冇比12碼 笑死

唔係

樓主猁

卡路爾果球擺明自己仆街 啲人話佢插水
龍門都過埋仲插黎做乜

宜家邊隊榜首呀?

熱迷睇未來架，而家只係浮雲，你未來贏唔贏到冠先？

車嗰陣比熱批死過架，最衰都係干地，下年即刻帶車贏冠。

想問下，熱刺個未來係幾時先？

猁迷：條片太舊唔計

點解利迷可以咁無恥

榜首就唔芧喇咩 on9仔講野唔撚通大腦

著番條褲先啦柒頭
又要衝出黎柒

t

沙拿條仆街今年D 插水gif 呢, 差唔多場場都插嫁喎條仆街, 應該大把材料

打狗打得爽

熱刺插眼就係打狗打得爽唔係mma

實話實說，論騎呢事同實力，牙蘇第一。

搵晒最近5年得咁多？

熱狗又出黎畀人笑....

插眼叫連消帶打

10年都黎啦 卡路爾

柒頭熱仲得閒話人
好撚柒呀死熱狗

輸波有幾柒
輸波你地隊閪波就唔茅？
做猁狗都幾開心
用弱智思維過人生好勵志

咁撚大聲又mma又黑哨都輸都唔柒
你開呢個post黎spin人本身已經夠柒啦

柒頭熱 柒頭熱

Spin 你老味咩
尋晚場波有邊一球係黑哨？邊一球係MMA?
拎出黎睇呀

第一回合果球唔黑
屌你玩埋我果份
熱狗真係賤過地底泥

出局？快撚d出黎拉利落水啦你老母臭西

你地啲猁之前又係公海講球證誤判唔關球迷事嘅
宜家又調轉黎講咁茅點同你地玩

兩回合又補邊一腳係mma?
搵左咁耐仲未搵到？
搵唔到就唔好熱刺一輸波就衝出黎柒話 "又MMA又黑哨都輸"
縮番入老母個閪度

Btw, 想入紙轉捧猁

明明樓主就講緊利記，死都要拖熱刺落水

冇問題 我地利po差隻看門狗 介唔介意做住先？

熱狗d球迷同球員都係咁閪
成班小學雞咁死都要拉人落水
CLS

我個po講緊猁 做乜拉熱落水

佢係熱刺迷都唔講得熱刺
唔通講NBA呀

入你老母塊西到啦死熱狗

咁茅嘅
公海其他po講猁就係拉猁落水
自己開po講猁都係拉猁落水
猁有不死身嘅，轉捧猁了

陳耀大哥！
係波台最緊要跟岩大佬

講緊愉呀
你輸波輸到傻左呀

熱刺好波

愉咩？愉園？ 本地波忠實球迷

琴晚唔計輸啦
利物浦太矛

又轉移視線

唔好話熱刺輸波 就算降埋班都唔會理 最緊要有得屌垃圾利mma

要幾廢先會捉人錯字

講插水呢利迷就唔好諗住洗底啦，咬咬加埋EA加冕既插水王沙拿夠俾人講一世

屌 最撚衰都係痢啦 搞到未來熱輸

駁唔到佢咪捉人錯字

邊球黑哨邊球mma你都問得出
果然布熱狗DNA

文化嚟

尋晚kante同azp mma我見到

代樓主答

布乜野呀 呂布呀？
三國忠實球迷

所以你意思係收皮啦死熱狗咪一鳩樣？

拉美拿 rose dier tob
是但都數到4件啦

邊一腳mma都講得出
用屎眼睇野

仲有幫你地數埋你地隻aurier MMA埋你地自己友

rough tackle唔計ok? 而且又無好似kante azp咁mma 到拎黃牌

kaiboard成日揀錯字=.=手指大

你地mma不嬲有足總照架啦
點會拎黃牌

兩條黑鳩玩 team kill

佢地唔學其他球隊金錢足球買人，但d錢去哂足總到，玩法唔同姐

講得熱刺 唔代表兩隊一樣
利物浦有某幾個球員係茅同插水

不過由熱刺迷講出黎真係笑死人

講一句"咁都問得出" 就等於答左？
究竟你地可以有幾柒
尋晚熱刺kb邊腳mma? 答唔答到？

爬文啦 上邊數左比你了

爬左 求其up四個名就係？要幾弱智先覺得咁樣可以過到關

你地熱狗手足都答左你
定係你想講熱狗多弱智？

成班柒頭憑感覺屌

熱刺贏：靠黑哨mma贏
熱刺輸：黑哨mma 都輸

Sor 脆皮狗係弱智嘅

咁你都話無
我都吹你唔脹既

牌都無都話有？
Ching 係咪未踢過波？未試過foul? 一有身體接觸就係mma?

咁你不如打羽毛球啦

跟住你地班狗仔又會話係足總關照無牌

On9, 球證無俾牌嘅foul = mma

琴日果d都叫普通身體接觸
ching打開rugby?

定其實你無睇琴日場波
睇左d睇分app咋

畀埋人證佢都仲賴皮
有無咁低質

蘇亞雷斯都無牌
係咪又唔算MMA?

我無話普通
只係尋晚成場波熱刺得一張牌
竟然又屌熱係MMA
即係罐頭comment 啦

無牌唔計mma
咁維狗插眼無牌姐係唔茅啦

哨牙係唔係MMA?

又spin
你地唔夠講技窮？
定又係罐頭reply

我問緊你條柒頭尋晚熱刺邊一腳MMA?
個個就係up個名就當係
講唔出就縮番去老母個閪度

好撚慘
我地熱狗琴晚咁撚君子都比人屈

我都覺 唔公平
俾我轉做猁ok?

講唔講你都出局啦屌你老母臭閪死傻撚
你地隊波仲柒諾國利物浦真係好難得
慢慢受啦撚屌

即係講唔出啦
終於認係罐頭reply

熱狗不嬲踢開茅波 佢地所謂嘅身體對抗
插眼篤鼻屌屎眼呢d唔少得

用ching既logic
韓國02年世界盃都踢得好好
完全無黑哨同打交

你講得出韓國邊腳mma未
無牌都叫mma?

講到得利屌鳩你mma咁
其實波台隊隊都屌你地mma 仲自我感覺良好

又spin 技窮？
講緊尋晚場波呀柒頭
我問緊你尋晚場波熱刺邊一腳MMA?
答唔到？

真係唔知邊條柒頭spin
上邊答撚左你咁多次再加埋你地熱狗手足都答左你
你就不斷spin去無牌唔係MMA
之後我講番韓國例子又話番我spin
真係公你贏，字我輸

佢就攞哂對上十年黎屌鳩利mma插水

佢隊熱就淨係可以計琴晚果場 兼佢認為係mma先計

根本唔知仲有咩討論價值

唉屌淨係熱狗今季mma個數都多過利10年總數啦
個肥普仲要鼓吹球員犯規合理化,垃圾教練教出班垃圾球員
利申 牙傾除外

好普通身體接觸姐
唔俾人插得眼唔好踢波啦

我地利記熱血開
你識條春咩
仲有我地沙拉傷膊頭係平衡唔到易跌
唔係插水

次次見到哩幅圖都覺得隻眼好痛
仲有熱狗講得啱哩啲唔係mma 因為mma比賽唔準插眼

好肉酸呀

佢無因為咬人拎過紅牌wor
你話係唔係MMA喇

熱狗 MMA 唔代表你地正義
人地插水搏 12 碼怨足幾個月
草又怨自己無份踢嗰場又怨
自己個“球皇“插水當無事
收山腳又話係人地判斷錯
我真係唔知咩人肉酸

你地班狗仔可以有幾肉酸

我上面話呢場波有身體接觸
隻車狗就係度spin, 加左普通兩隻字上去
你呢隻狗就接力spin 去第二場波

點呀
你搞清楚你想講邊樣未呀
乜柒都搵炒埋一齊講都唔知你想點
同埋你不如搵樓主傾掂佢先啦
樓主話熱冇mma架
同埋呢個post係有人屌熱mma樓主開黎spin架
關利迷咩事呀

不如咁呀
熱打人果啲全部唔計
淨係數利物浦犯規or打人
標準你定
好唔好

自己犯眾憎個個都屌柒你仲係到spin

你地手足都俾埋証據
你夠話唔係啦
邊夠你肉酸

佢駁你唔到.....

唔得架 佢地雙重標準
點都唔夠佢嘈

Topic 講利物浦插水 MMA
我講返你地利物蒲球員插水收山腳之餘利迷又當咩都睇唔到
咪講返個 Topic
Topic 唔係講熱狗而家咪變左講熱狗
你話返我講左第 2 樣
無野下話

樓主係熱狗
講返佢隊波都唔得？

你真係睇翻啲前因後果再講
你睇一半唔睇一半我唔怪你

大佬
topic 係利物浦我講利迷都話我炒埋一堆
你同返你 d friend 講啦

我只係講返個 topic
我不代表熱刺或任何熱狗參戰

我話你講果幾句一句話人怨一句話人插水一句話人收山腳
你話收山腳又唔係話利mma
然後同樓主口吻又唔同先話你炒埋一堆都唔知你想講邊樣

諗緊點兜姐

咁ok啦比你
我屌緊樓主姐

屌你老母樓主呢隻臭熱狗 收嗲啦
一句講曬全英超最撚賤種MMA就係你班死熱狗
你班熱狗迷繼續7落去岩架啦 襯曬隊垃圾波

猁物浦一路走來都係一樣咁茅

呢個po都只係要正視聽

唔好俾你地班賤種狗做波台判官

又要做雞，又要拎貞節牌坊

其實樓主係唔係猁

咁好心機搵得返曬啲片段，除左忠實利迷之外，諗唔到咩人會咁做

睇見都爽

猁物浦咁君子，可以做波台判官

YNWA

屌 你講落好似
好少熱狗會咁無恥

堆相同gif
同下面講果段野有咩關係？

我就淨係睇到佢地有茅

樓豬真係用心良苦

利申：猁迷

班熱狗攞住明打鳩你嘅旗號笑人mma都幾無恥

猁同熱同病相憐啫

榜首都冇既球隊收皮啦
唔關你地事

Ok比你做牙路隻狗
躝翻出去啦食屎狗

個po我架
猁原來可以惡到叫樓主走
今舖無跟錯大佬

係呀咁你死翻出去未呀食屎狗

樓主點柒頭自己spin就屈我spin
點呀？依家到你答唔到呀

我地未來熱打你咪打你 洗澤日？=.=

佢好勁架
答唔到人就捉人錯字
之後轉移視線
最後就扮假膠

邊夠佢玩

未呀 大家都係賤種猁迷相煎何太急

柒頭熱

笑左
我地樓豬想應邊個就應邊個

ok 終於有利狗認左係mma同插水 完得未？

啲死熱狗真係特別賤種 mma出曬名仲想洗底
琴日打到咁都話邊一腳mma
冇牌等於冇 咁你一場拎成9張黃牌果啲叫咩呀
係咪要場場都拎咁多張牌先可以叫你mma呀
啲熱狗真係寧舍賤

收皮啦死熱狗

怨婦熱

喂 躝番出黎啦死賤種 咪縮係你老母個肚到啦

洗你老母閪底咩 明踢鳩你都講明啦 唔撚識字

出黎屌痢狗就叫幫自己洗底 車狗一堆讀寫障礙仔

你手足上邊先係咁講唔係明踢唔係mma
竟然你都認哂
唔該哂 呢句野可以留番同佢講

上面隻雜種熱狗話冇踢人wo 冇牌就係冇mma呀
一陣佢又話你條生滋狗弱智開架啦
你地講掂數先出黎吠啦

賤種熱狗下次可以狗竇夾好哂先
唔係真係成個讀寫智障仔咁

而家我講明係明踢鳩你班賤種 佢講咩唔關我事

你咪明踢
踢完自己傷2件 仲要有個係team kill
真係幫我地踢傷班賤種
好波

係呀 明踢到自己傷埋 熱狗賤種生滋得黎
仲要弱智柒 得你地做得到

唔怪之得熱狗真係明踢傷哂賤種

打MMA打到傷曬主力，抵撚死。

隻猁狗乜事，唔post熱狗post曼做乜

班賤貨熱揾圖揾得好辛苦下
六七年前果d都要攞出黎

猁鏡名不虛傳

講mma 點夠熱刺呀？

樓主又想j黃牌榜？

成個po 邊有講過利mma過熱？
我只係話猁係mma

利申：過左檔捧利

我話講mma 點夠熱來

證明利記個d 不算什麼

你個利申=你係爆閘狗？

你考試出貓偷睇左一隔離一條答案
我考試出貓偷睇左一隔離十條答案
你出貓唔夠我黎，所以你唔係出貓？

驗左智商未？

我見利咁威，咪轉做猁囉

考車幾個少錯誤=pass
考車一個大錯誤=半年見
=幾個少錯=冇錯

驗左智商未？

猁個啲叫幾個少錯

爆閘狗 大力神 淫心 hk仔 son仔 逐左你出狗竇未？
聽講佢地對熱迷標準好高

你會唔會太柒

對比熱係 好似考al咁

點解呢？
3秒諗到完美例子 反駁你都柒？
咁比我反駁到個位叫 勁柒？

呢個叫完美例子！？

直接講呢啲係少錯就覺得好有道理

小學畢業未？

咁都唔叫完美例子 點先算係呢？

你幼稚園畢業未？

我講緊大家都係出貓
你就話你出貓個啲只係小錯，唔算出貓
然後覺得反駁左
仲要自詡完美

你考試=我考車
出貓=我出錯
對比用al拉平均值來比

完美

你係咪弱智
一早講左對比起熱既mma 利不算什麼

你up緊乜鳩

難怪波台咁多人話要block 鳩港毒之父

打曬出來都唔明
真係幫你唔到